[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(230) 一人有一隻韋拉

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

622 club selection
意甲
Juventus Napoli

Iconic moment ～

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

[quote][quote][quote]代表全體玩家感謝以下油王長期課金

油王名單：
0.杜奧巴 ✅
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.桿衛 ✅
7.刺客 ✅
8. 團長 ✅
9.那星 ✅
10. 巴神 ✅

一人有一隻韋拉

奧燒做咩intern?

四隻韋拉太混帳

Accort公司既marketing
我新界牛 cwb返工

有馬斯

幾時黎英國

抽到小白沙維 特登銀波三換一 巴禾都有

Me 不仁

應該1月 除非丹麥嗰邊收我

想見我？

我仲諗緊點推份5000蚊intern offer...

1月咁遲
黎倫敦請你食餐飯

我當學下野 不過我有6800

Flat iron

本來10月開嘛 但想做份煙腸

好但唔好LSE炒飯

lm

香港人真係好有錢
仲讀書

今晚比你見識ozil打真人一樣得

master嘛

定係其實今年嘅市道5k已經算ok。。。

大把同學冇錢都要返 算係咁

wtf 因為我見往年好似大把8到10k

而家袋錢入你地班廢青袋 唔洗你貼錢都算係咁

Intern難d10k喎 可能我學生

我都係啱啱ug grad

認真問
如果要convince人揀去英國over 澳洲有咩論據

有fd tvb news intern笑4

澳洲咁能熱 住嗰度咁多昆蟲都玩死你
澳洲歧視始終嚴重過英國
香港人/公司會識英國大學多啲

今晚見

私了

佢同我都唔想翻香港做野
但係佢話英國好似貴好多

cc 台d手足話 試下禮貌d講
we are Hong Kong就唔會歧視我地

但我覺得宜家肺炎咁勁 鬼佬唔帶罩 仲去澳洲好咩

澳洲好似係無咁貴 不過唔差得幾遠 睇你住邊?
咁你應該係考慮邊度搵工/work visa 容易

我有個大同 幾令女 間公司都黃 以前成日post 係公司d story
點知近半年無post過
問佢條仔先知佢轉左去中銀做 話人工福利都高好多

佢都仲係諗緊 仲有得走盞嘅
但我諗唔倒有咩point 可能因為我自己一心就係想去北歐

我出街貼住bno 啲鬼佬即刻當我自己友 係白人

兩度都去過 都係咁貴 倫敦開心d旅行的話

實日日入老闆房奶老闆袋底

兔巴開心返未，轉會撐利未

我個fd澳洲讀書都比啲白人女人bitch 佢，又free ride, 唔做野淨係批評佢

今次韋拉同李華度都好正

油王拿追哂巴同阿pool？

追晒啦
用得仲少過上次追迪比亞路

油王

入咗一陣波台
臭過屎坑

唔講以為猁狗殺咗反猁全家

龍打攻中有驚喜

國家隊版等你地表演

酸咋嘛

想問rodrygo定odoi好用啲

冇位出佢

唔知佢想去邊佢報都未報

好多外國巴打
叫留左香港既啤巴情以何堪

人各有志啦 冇話咩情何以堪嘅

喺大嗚大放下，中指陣近期甚得最愛巴喜愛，三埸直落獲得200coins

有錢嗰個喺倫敦返緊工

你尋晚仲有無繼續抽

無，正如個道理正如溝唔到嘅女=臭雞一樣

300抽都冇屌

無嘢係抽唔到

古華凸 有驚喜

吾抽la 反正遲d一定會復刻 碧咸都出左3次la

菊花：只有唔堅持嘅人，無抽唔到嘅嘢，復刻咪一樣抽，咁點解唔而家抽，早買早享受啊仔，遲啲暗改咗先擁有？年華已去，

揀錯隊

既然都掉咗300抽出黎
唔抽到中好蝕喎

牛追唔追朴智星先

突發
K社送個隻 Fp 福仔

好撚勁

抽下李華度先

碧基都過唔到wor

俾黑警整臭我個名

抽

李華度ok的

李華度打攻中好正

我搵佢打SS 拍古華特

其實我係正選冇態先會用李華度
btw
古華特完全唔識用

抽埋韋拉啦
話左788轟落去會抵抽d
一係試多最後120抽
天道酬勤 一定得既

試想像一下你往後日子用韋拉屈依度d人

你正選揀紅底好難冇態

黃色平箭咀就叫冇態架啦

古華有無路明8成

射波個下有120%
走位大奉先式回後

原來利狗拎咗冠軍了

車爭前4仲唔博盡啦
下季仲有埋 華拿
屈機了

魚拉突情何以堪

咁未要妹到2046？

得番幾埸 車領先5分

見魚拉突d人今日係咁sd e張圖出黎

得呢7隊拎過？

yes

原來我車都有5個

曼城咁快有4個

高daddy下棋仲大過牛絲

幾抽

120 抽中左3次龍格保
之後就咩都冇

難講
之後就出國家隊紅底
但國家隊紅底冇韋拉份

所以要等耐少少
可能pes2021先有

180

lunch 打左2埸md
對面狂中堅long pass
個波無落個地咁

4312 大腳斬上 goal

古華勁到咁？

2k6一埸

金主

巴pool冇野出既
屌你老母

?

牛尋日用得幾勁

巴塞
40抽兩隻

迪高

Go?

想要我啊？

好撚嬲 今晚先

迪高古迪 柏金古華特
超屈機

Go？

打幾場先 試試

疤好難出

Go?
其實唔難出 只不過個個都抽阿
阿：疤：曼
99: 10: 5

曼最難？
唔得閒 今晚先

我係指 pes玩家抽的比例

我阿 40抽5隻

5知用第2部電話5會5易抽d

但今個月啲繼承用囇

A cole 好用D

用wifi 4G 輪流抽
記得set手機wallpaper做韋拉
有阿記波衫就著埋上身 記得唔好著錯龍格堡/羅絲件波衫
仲要播住雲爺爺d片 去呼喚佢出黎

有冇得見識下？
Go?

扮工中

巴打買左幾多次金

300抽

上次又係240抽 都5中雲巴

我上次路明都兩百幾抽

路明改弱左，K社個hihi

岩岩先用佢 都覺得好撚勁
古華凸 岩唔岩打單前

單前就用王子或101朗

抽唔中

最後71抽

你抽咩

上次你錯過左仲一直後悔到依家
今次抽韋拉 一定要日以繼夜再夜以繼日去抽

加油 剛剛有巴打三抽二紅
你都一定得

邊條撚樣

抽左10下又中龍格堡

on street , can try

沒有王子

你啲龍格堡夠拍套七十二家房客

9隻龍格堡

好先兆
近啦近啦巴打

巴打有冇金韋拉？ 對比紅韋拉實在廢好撚多

襟左下巴塞 又係古華特

大帳冇 另一帳有

想睇cap圖
龍格堡羅絲全家幅

屌all in阿記啦
明明課金都係為紅韋拉
做咩浪費coins呢
中完紅韋拉再抽其他啦

羅絲2隻

今晚

想睇佢地全家幅
阿記依家幾多抽啦

已完

正式宣布棄用奧燒 仲廢過柏金

2021有得交換球員嘅話 我送一隻比你

370抽？

Pin起佢

巴塞四十幾抽得deco
阿仙奴四抽中viera 根本無興趣要紅viera

嘩仲法誇張過我上次抽j辛

你上次幾抽

我覺得路明上次都抽到癲左
估唔到

巴神

為左抽巴塞 忍唔住課金

今晚試試

370抽

追埋李華度啦
菊花都推介e隻

不過有40抽係抽巴塞

中左了 差隻古

ok 不過廢的純粹想齊巴塞

巴打點算
一係每日78/238試試佢
都到依步，唯有半棄狀態去試抽

油王排名變動

話唔定40抽落埋去阿記會中韋拉

當你用過Rooney,打少隻又有乜所謂

追左咁多隻唔差在轟多次788
橫掂有成皮野7月8到

李華度比想像中弱好多
要形容的話
你當費高再慢d
老馬快少少但一樣都係左腳單蹄馬
傳波比細哨差幾皮

話埋啦
巴塞迷點會無
e隻菊花 牛都推介

第一次見你話新im弱
deco麻麻地

菊花極極極不推薦

我用上手
同想像中用落廢太多

迪高佢攻中防守幾ok

抽唔到了 第三隻好難的
放棄了 八十幾抽中viera deco rivaldo 已經好浪費錢

pes無出糧俾佢

不了 如果係細哨或R9 我10次788都肯課

韋拉級數
聽日起每日一次78
課多5次78囉

其實牛都課唔少
可惜 十大不入 太難了
80抽小白 100抽貝大佬 100抽T9

用住列卡特先

差太遠

我對韋拉冇情意結 反而對R9 細哨 zidane 有情意結

而家差細哨，同哥迪奧拿

咁難抽嘅咩

係好難
咁落去遲早有人要借財仔

難過庭xx有女

未出個d得細哨 G8想要

要一個pool抽曬三隻 癲到

回頭是岸，師兄

原來me 50抽中3隻都已經好好彩
主帳入左600出左5只紅底，平均舊幾水1隻

細哨冇咩存在感
韋拉成場飛
幾唔鍾意佢都好 始終都好屈

睇第一頁個QnA icon moment 會留下一季
咁金色底啲icon呢？

算好好彩
不過班友好癲 係要齊pool 個難度係會幾何級上升

會 都係金色

我爆撚咗788都未中咸爺 得兩隻cole

聽日再抽過
掉咗咁多唔爭在抽到中先收手
如果唔係好似好蝕咁

我冇佢咁癲喎

5抽太易

你走先

都係唔得？

Who go

Yes

Go

Ok go

330抽咋
早知你就370抽全部落紅韋拉啦

全po集氣

Again?

話說摩佬個陣有冇update過 定 仲係得4231

紅韋拉真係抵抽場場上箭

唔想要佢 反而中左
抽唔中古華特 唔齊巴塞

4312

why唔想要中場掃蕩

有黃底呢啲大黑腸防中 唔覺得會差好遠

如果可以換 我用8隻龍格堡 4隻莫扎特同古華特同你換

賣左佢換返先

Ok

唔得
頭先金韋拉對紅韋拉
被刺客巴炒4:1

紅韋拉強太多太多

其實都好撞唔少又快

要咁多黎開party?

比多5隻列卡特 2隻古烈治你都得

Guendouzi 都夠打了

你真係油王黎

想問下李華度定卡路士開右邊角球比較好？

金主
啤巴咩都無

關東煮

ok 好笑

有女贏左班毒能了

要還架

唔太關事
不過搵隻95-99開容錯率高d

春宵一刻值千金

我係想搵隻紅底左腳開 而家全部右腳

Again?
難打好多

美斯？
紅老馬？

咁都絕殺到 兩球射得好靚
Ok go

絕平呀
咩絕殺呀

刺客而家咁能勁

Again?
又輸了

返到屋企再玩

想同我打番呢

簡尼好似最好用，紅偉拉真係好勁
又射得控得傳得
未抽既課多2個788

前場太多人 後備都唔夠位

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎第2係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登係歐聯輸波，為既就係專心踢英超，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係6次歐洲冠軍，歐洲賽踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big8 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！

any p?

Go?
一場？

同刺客巴打四場輸兩場和一場
刺客巴 4:1/1:2/2:2/3:2 菊花

10mins後

Hi

咁早放

今日唔洗返其實未正式復工

Go one?

Go show u balotelli

格硬左啲

waiting for u

who go?

go now?

we go? 700442166 profstrugglewu

教練更新時間係埋 0800 1300 2000 ?

冇計幾多抽呀但都抽咗千幾蚊

頂 啲人企啱位都唔去，俾巴神踢

恥辱式

Rooney2助攻前面下次用白波

巴神兩入球
朗尼2:2巴神

gotry rivaldo

朗尼好快變白波

紅卡，收到風

gogo

go

咁用戰神、大恩或者羅馬里奥都好

巴神又屠人

雪糕筒

Rivaldo勁過bergkamp好多
你隻ramos condition A都咁hea

我對佢用翻勁隊
對你用巴神 輸左有得賴

唔打住了，沖涼轉頭再打

卡路士一撞即散

最後一場 go

無錢抽黃紅都無

唔知搞wttry one more? i use vvd

gobtw你隻del piero真係勁 以後應該都係正選

佢全能到仆街抵追

明明用勁隊入唔到巴神係我剋星

嗰日用full team俾你中指陣完勝

贏隻龍

你salah個球靚

路明又中眉

nerf左了

時代的眼淚last?

go ?

無電一陣再打

we go?

ok go

Rivaldo 打雙箭頭/SS好似唔差

invited

coming

俾佢見識下油王厲害

出左果堆中場紅底 唔計古 小白 碧咸 列卡 腸 有乜係勁?

ok anyone play 1play
今日心情好

又話棄

我係pes宮崎駿

羅馬legend 中田英壽 傳波毒 重炮勁

見d日本仔吹捧得好勁

如何論證紅韋拉屈機？
在 刺客巴 獲得 紅韋拉 後
連屠菊花5場，打破牛垃圾記錄

所以，仲唔快d抽紅韋拉？
紅韋拉，你值得擁有

認真 我覺得只係因為佢係日本人 托迪似乎勁d

me 000

go one

咩料電ching咁勁

我一陣就用全fp試下佢

佢敗筆係迪比亞路打433中鋒only 其他幾勁 好難攻

Xavi Pirlo Deco Rivaldo Rosicky Petit
Scholes Guti

偽9

呢隻驚play好難打假9

你最強陣
迪 路
沙
白 碧
韋

咩陣黎

你4312 中前場

Rooney Rooney Rooney
Rooney
Rooney Rooney
Rooney Rooney Rooney Rooney
Rooney

佢冇紅韋拉
所以輸俾我

我有贏你咩

我0射門

we go one?

想出派路
同埋沙拿冇one touch pass

on9 食晚飯未

ok one

Ok thx

invite me
睇下你有幾多紅底

師兄唔洗客氣

615893734

沙is who

elber 都唔錯

就

4231

連唔到？

巴神錯失良機

連唔到

沙軒/沙卡/沙基利

打唔打？

你紅底我仲唔含撚

not中場

好為零課玩家出一口氣

Nmsl

唔關事其實都會係55波

米蘭光時？

路明要踢雙前？

細個迷過佢

半季

刺客不見了

岩岩用牛打緊 go?

比佢教訓緊我

No problem
Go

到我死了

Nuri Şahin

慘敗

沙洛文卡勞

卡古達

如果出艾辛米基爾杜奧巴就好了可以砌成隊黑鳩

剛剛打完丁，好累好眼瞓

馬基利尼 杜林 jj奧高查

榜首啦

喬治 弗洛伊德

同意

咪又係輕鬆傳中放題

Any pvp?

佢尋日已經還左
渣到

go?

唔洗課金了 我守和到

夜啲先

黑聖人

go ugg

送個隻fp福仔好勁
但狀態D

新101

md 猁三連勝疤
爽

同埋好順

那星巴尋日後面d人好似唔夠熟練咁企晒係度好怪
fp ramos用落普通

沙利

睇咩打

俾反個榮譽呢位巴打

突前搶點勁到

渣嫁

今晚try try vvd

ok u diu打me

靠武磊先開紀錄 可惜佢攻力太強 守唔住

Rubbish

gal game

10mins後繼續

最後幾分鐘好lag

文字+cg邊打得落

吓 有咩問題

小妹想像力唔夠豐富

唔想負6一球ok？

而家有啲驚嘅hcg已經識郁

三連勝太易

有冇例子學術研究

輕鬆啦
go？

9nine 仲有啲拔作

go lor

呢個反擊陣 只要控住個波就頂得住

anyone

再接再厲
go

你撞到個keeper波都甩埋

被你睇穿我套路

fp=powerful

咁都cup到
負6

係 好好用

仲玩唔玩

用喺match day度

太易

睇電視了

無啦啦空晒俾c7射
go full power

Go lor

anyone go

得500個位冰能到夠牙

全場俾你屌打 都-6唔洗輸
fp力量

go唔go多埸

我洗埋碗先

好在姐

Vvd怕你唔開心

攻極都唔入
再苦練吓先

我同你打

T9 同聖卡西呢對孖寶

連贏到菊花 仲洗鬼練

最尾10分鐘冇哂力成班得個睇字

輕鬆啦
無可能場場一球既
go

Totti係咪top tier amf

Agger

用落普通炸wor

不了

聖卡西冇紅執到

和都打j 可見我幾強go

你都唔用

我直頭冇抽

佢差不多全黃 用兩隻紅底
未full team

你覺得有咩係top tier im 中場

普通咪唔用

佢一路都係抽曬所有紅底 但係唔用

扭得貢靚 好彩罰球有派路

古列治
go lor

有無課金玩家隻抽

冇抽托迪 我覺得最好用算小白如果amf

我

好 show u 唔洗課金都可以屈機

go 後生仔太衝動

呢度無無課玩家

go未

岩岩先睇到

t9咩態呀
追到隻狗咁

我諗 你小白 db7 腸 尼維特咁排幾好

好似平箭only 你影帝點追

last

pes 逼害

但想用派路多過尼維特

路明never dies

again
路明回歸了

睇你自己姐 有愛一定行先 不過neved幾全能

等陣先

ok

4cb
again go

go得

咁快go

this time u invite me

where are u

sor有電話頭先

茅柴茅到
叉電

唔比你偷g

唔怪得唔見左

one more？

ok 頭先嗰場唔計
go last

球烏龍 中柱

懷疑真係有主場優勢

今次到你開？
你4cb好難攻入你
dmf又後

你開啦，一開始嗰3場都係我開

cls 000

邊個話要課金先贏到

知道fp勁未

你搓得好

都係靠翼鋒屈速 非真技術
btw 你個陣真係差隻中堅就完美

真係冇中堅

no

一作客就即刻輸

今埸調返轉
me作客

夠啦，好攰 玩咗成晚 聽日先，好嗎?

不過普黑vvd 同fp中堅(Tah, 國米後衛)差唔多勁 可能仲勁
我都抽唔中 fp de ligt vvd 呢啲

你嗰陣係點？

打完飛機無力打咁多盤

ok
我去升下韋拉先
得7x熟練度
有幾次解圍失誤

今期fp 有無抽

星期一車路士喎
必抽啦

有 抽唔中想要的拉狗

有隻potw deligt 不過成日派膠所以雪左

關咩係 我本身都好少pvp 打太多好攰

今期有咩值得抽

美國隊長
本身佢隻FP 都好好用

我覺得vvd係最穩

好紅

真 然後搭高列/蘇金寶就殺哂
華拉尼都勁

我呢個陣勁啲 對住課金玩家不落下風

好多下都過唔到你對中堅

你4中堅仲屈
係守唔住 奧巴美揚

仍然倚在失眼夜 望天邊星宿~~

其實大帝+佩老已經係最好 等佢buff番is ok

g

仍然聽見小提琴如泣似訢

無大帝 baresi ok？

真咩 佩老nerf到傻

Baresi其實都ok 成日打一生佢都用 不過我自己偏好puyol/maldini>baresi

頂唔順就用vvd 實冇死

我個人覺得baresi 得五後衛用得著
其實用邊個都無所謂 月兔用隻蘇金寶都可以完封我

前任第一中堅

好喜歡他

No one and me play

死基佬

Del game再見了

I go one with u

放埋呢個ac

出二十蚊

go show u rivaldo

我係

差少少
Again?

no la a bit later

我21

pvp?

Go one

我出2000000津巴布韋

又慘敗於中指陣
btw 有啲lag

Lag機ko紅卡，課嚟做乜

不過你贏唔關lag事
隻阿祖好肥壯

個cb已經俾你收買咗一球

明明個身位俾你頂住都bug到上去

puyol俾佢屌到腳軟
go again full team 教訓你

有球撞俾雲巴 平時一射就入
自已達Q

你ddg MVP

狀態 橙色
斜下

比佢救哂

屠

舒服

play？

Go俾巴神屠完，要搵你出火

show u 紅腸and 三腳

想知你中指陣對其他人打成點
我覺得好剋制我控球打法

贏咗個14xx rating 爽

我有但未熟

俾團長絕和

要贏我襯依個星期
下星期冇咁易

我都有依個中指陣

好正

下星期做咩春

一齊用？

中指陣+Rooney =朗尼愛助攻

me執一執人先

到時你未知

我都要啱啱用咗刷sim隊

又醉左?

肯定係靠反擊偷雞 最後抵死被追和

得80精神
gogogo

今日重新dl game之後街場7連勝
順到仆街

曾懶說半句我愛他 懶說半句我愛他
過去我最是要緊
今天發覺最愛他
聽我叫喊 只得一張空凳

咁奇怪

為何這麼偉大 如此感覺不到

唔識玩
差d比你呀祖戴帽

個陣核心一定係Rooney 豪華版

呢個陣好奇怪，要120%先開發

一首吶喊 一首含蓄

攻中轉埋正中場會變541

我今日都輸俾佢
佢阿祖單箭頭好屈

但個陣玩控傳

頭頂腳踢乜都齊

真係for fun玩下算

不過始終5212勁啲 可以贏佢3-0的

放水？

go last
verly 攰

頭先有電話

重賽？
Go

go real last

仆街又打黎
唔打了

又電話？

重賽
Last?

no la你見唔到無啦啦企哂喺度架咩

所以我未冇搶你波囉

重賽啦
Real last

no latmr 先

一生出現未

苦海 翻起愛恨

代牙朗多謝你隻Arthur ,I love Barca

要挽挽功夫足球了

巴塞老人院

Go吧

go lor話定t9知等斷腳

confirmed?
Cls arthur 都賣 除非真係有性病

牛ching隊波係咪叫牛？

大家都6射
u柏金收買左k社

三蛋柏金又復活

好出名果d source報哂

負6，換反大星星守
go

Go lor功夫足球 我易到

咁都和到
呀祖2 3下單刀咁都救到
驗尿啦

你太差了差d用t9收埋你皮

買pjanic 仲好笑

用反大星星咁易咩
go

突發

黃巴跌穿1300關口
跌到得翻1262

菊花憑著13XX重回連登1300排名第一位

黃巴呀
明明上幾個星期仲係1350分
做咩事呀

你最高有無佢最高高

試過差兩分到1400
點呀 1316? 你都好危險喎

咁高 差啲可以去fb威
試過跌到12xx啦 有乜所謂

瘋狗式進攻，怕未

死-6go

go lor
輕鬆啦

放俾佢攻 打反擊爽

又黎大家鬥唔要波

好撚好笑 頭先同牛打果陣半場2個都000

佢打咩奇怪陣
佢真係終極防反

佢4411
go場？訓唔着

u真負6
一開場就禁diu u咁都領先唔到

冇紅底韋拉同古華特係咁上下

你咪入左1-0t9 hat trick 再助攻牙朗 神級

利雲果3下牙
負6到喊
go ar

Go last

神陣 可以0封刺客

Still here?

唔識用韋拉

我覺得friendly 同matchday 兩個game play 黎

Friendly 隻古華特識向前沖
Match day 踢番柱等向後拎波

Friendly 防線好後
Match day 防線前到比對家中堅開大腳比包皮尻跑

Ok see see ?

利雲3球輕鬆到喊

短傳都有問題 下下都一逼就甩on9

咪又係屈crossing bug

u都屈得多
到me爽下了

k社幫me
聽日再黎

我冇用過crossing咁濟

黃巴可能因為咁而唔蒲頭
有菊花支持你
加油 等你出黎

我話u t9屈得我多
easy
cu tommorrow

one more? try try收起派路先

go 5後衛先係潮流

Fuck k社

韋拉勁在可以令對家passing accuracy 大減

李三腳=碧咸
衰在易冇氣

麻麻地
我仲未搵到說明書

ok易用喎
直線亂比都傳到仲好扭得

收起即刻贏我
btw呢場你打得好好

好用過bergkamp

完全同意街場真係好難守仲有點解美斯成日左路鳩ban都入，我自己用又飛機

冇柏金但隻三腳真心幾好

右路

收埋中間反搶好打好多 你5後衞我啲波唔太彈到 要扭下先有機會
100%中路好似係第一次

100%中路 中出

咁屈

唔得
佢次次俾卡路士秒
柏金好過佢多多聲

bergkamp 好論盡

柏金比波都遠射準過李華度

紅1格力度
射波下拉curve shot
基本上尻射都入

數字上bergkamp扭波射波傳波全部贏rivaldo
但係rivaldo就係好用啲 可能因為快少少

痴左線

jeng 等我賣左佢再買呢個陣

呢個陣都好頂癮

第2個0防中陣

柏金勁好多
你睇佢控波勁李華度幾皮

有咩特別

無特別 我仲以為係SS

得12% later find u
今日洗唔洗返工

打算半個鐘後翻

返到未

就出門

星期五都無得射波

唔射啦 射咗冇錢收
翻到去反正都係扮工

你應該冇咁早訓？

呢個po好多年輕intern
應該無

屌我以為見倒海格

屌 我笑左

go練緊rivaldo

買埋飯同你打

我避戰

打未

你go得？

可

有無抽rivaldo
用埋你就無敵

痴線起身又見到你地打

無呀 唔課了

唔太慣隻紅韋拉

應該係熟練度未滿
rivaldo 左腳呢一點已經贏左bergkamp

就訓了

痴線
次次都係出翻羅馬先有波入

你隻romario好勇猛 次次都入波

仲打唔打

冇tracks back
好明顯有啲lup

go last 俾多次機會你

tracks back有咩用？

賓周馬差少少

我覺得覆蓋面大啲

你呢場好撚勁
我射得一球都和到 真係好運

我而家仲研究緊自己用邊個陣最好
暫時覺得 5212>4213>4312>433

岩岩撞到隻日本仔比條仆街屈扭波 又玩傳控

出翻傑斯差好遠 多個出球點
屌你隻Visca
A態都係垃圾嚟

你可以5212打反擊或者4213用科蘭

出黎搞笑
人地main position rmf 尊重啦

4213 隻1其實無咩機會射波 用科蘭有啲浪費

我食咗position boost 又見佢33腳

p boer?

呀講錯 I mean 4312
始終家下咁多人用4312 可以相兢

我就係唔想4312對4312 好容易變泥漿摔角
我用其他陣對4312贏面反而大啲

yes又係防反陣

咁5後啦 我覺得幾啱你

睇嚟隻紅韋都要雪一排 tour練到100先真係試倒
黃實在太順手

我用4312越黎越廢 打event輸左鋪
哥帥433最啱你 唔好再用4312

冇用好耐有時轉下532 9玩下

請記住5212先係王道
普通532會好龜縮

買唔𠹌倒 哭𠹌咗

呢個陣睇嚟韋拉同派路共存 前面迪比利雲路明

咁啱果兩隻防中企正4312對前鋒

放工訓到宜家

打翻場？

we go? try try 4213

go
唔記得咗你咩名
我係米蘭章HKIndependence

我邀你

你勁咗咁多嘅

係咪server問題only 我見你後防好似唔郁咁

4312勝利日

係唔郁但又唔係疾
嚟多場？
你2隻ss好撚古惑

he 4213

要做嘢了應該虛火嚟

我想講a態拉膠都係小廢

好 下次再打

迪比利雲路明

今晚啦

話說你係拎咗tier 2?

Feel 到好勁

成日係我對閘後尾攝出嚟

路明反而隱左形 係頭先紅韋頂住列卡特射入

你黎緊係度master畢業就容易啦 2021出post study working visa 直接申請就可以係度做野兩年 唔洗搵tier 2 sponsorship

我仲諗緊
但係除非丹麥唔收我
如果唔係我都未必留uk

但你咁講又真係好似頗easy

有錢賺實收

間野排名特別高或者唔鍾意收外國人? 我唔熟business school排名

European business schools rank 37th

呢啲北歐國家高貴啲
英國嗰啲就要賺你錢

12月前就知究竟會去邊道

go？

喺街

925184028 加我 今晚打 頭先又訓返

925184028 @牛pvp

加了

Now play?

Go!

gg

路明個反擊lag完我順返個人去左邊 笑死again?

去個廁所先 好快

得叫我 我都洗個面 勁眼瞓

ok 了

啲翼失靈

你讓我唔岀雲巴士先偷到雞

呢隻防中勁過烈卡特 第一場紅箭冇岀到

我好撚想要
靈活些少嘅布基

你人係香港？唔知我未訓醒定乜 個個都頓到柏金咁

喺美國呀 啱啱先收工

柏金係咪唔好用？

仲要高大後生 法賓奴都差小小

我著阿仙奴波衫都唔放佢後備

今個星期一有冇得抽佢？

本身諗住成家暑假去睇下玩具

見fb d人追柏金追左好多抽

下年la 唔急嘅 我同啲frd都打算去睇下玩具 順便睇小豆

會岀曼城咩 邊有icon yaya ?

出車同曼城

淨係柏金個名都值得追下嘅 叫我用就不了
用柏金同你打場？

yes 希望中

車仔費托

點解奧達文迪條撚樣係fp

用得幾個月都抽？不過97幾吸引

我玩cmm佢sss卡添

車仔icon會唔會係泰利

96喎 數值好高

幾個月都夠啦 個幾百coin

我要儲下coin 抽後防 一隻紅色cb都冇 左右閘都冇

Go5go?

奧燒有咩紅色翼鋒推介

係巴士到

傑斯

屯公

咁右翼呢？

冇 仲等緊

Beckham

我用緊皮利斯加碧咸
七十分鐘換傑斯
龍格堡用黎打攻中

碧咸傑斯傳中又得腳指尾拉西射波又得

英雄所見略同

Özil vs Rooney??

隻新送嘅小花越用越順手

呢隻差啲喎 有隻跑得快d

Rooney

控波痴腳啲 俾波又好啲

我意思pvp我用ozil打你朗尼呀

傳中傳説企邊線，所以鳩斬都傳到俾佢跑，其次射波有98唔打翼？不如守龍算啦

Ok,星期六maybe lag

925184028

我都想升隻奧燒玩下
話哂都支那公敵

頭盔 未練熟 輸唔代表佢廢

好廢的 我有愛都唔係點用 攻中太多選擇

5212用邊個？

上次巴神用5212
連續兩埸 90＋ 絕殺啤巴

我一開波就完埸

邊個再質疑我Rooney

你隻魔連迪c點解會係咁向前衝 我個隻唔識

你見我用一次識用嫁喇

我跟真人學習宜家先上水 我準備落樓 又打唔到

為奧燒感到難過

錯過與master cow 上堂的機會

正常都唔識,佢會企定定喺度，不過Rooney 解放佢

IOS 記得連gamecentre

星期三 試下用另一部手機60抽

330抽 唔中韋拉
matchday 200coins 會唔會中

要等下個match days 我覺得我用呢部手機999抽都5會中 要試下用另一部手機

星期三試試120抽啦
反正到時最後一日 有就有 冇就肯定錯過了

有冇人試過係igamebuy 課coins 我見android機平d

但原完係咪一定要用android 機先會有到d coins

因住俾人偷帳咩都冇呀
到時唔止韋拉 咩都冇

求脫坑，$4000急放，多Iconic，310萬GP，有意留tg
最強嗰堆IM都差唔多齊晒

其實le個陣係唔係得ps版先有 mobile版冇

我的字典裡沒有放棄
因為已鎖定你

好多4123
任你揀

3cf

ok go one

Go
我用山度士叔叔個陣

3R威力

為表我同啤閪永世割蓆
我已賣了山度士叔叔4312
轉投山度士叔叔4123陣型

Go得

Ok go 我玩新陣

刺客巴新陣唔太掂喎
Again?

個教練未滿熟練 但我覺得呢個陣幾好玩
Go

咩陣？

想返學

可能我唔識用李華度，我用落諗到句歌詞⋯⋯

「李華度唔入選 係好應該」

但le隻3cf陣呀
唔係3箭單cf

3個CF喎，我都想搵到呀

Last

卡膠好似正常翻

學生妹很正斗

有咩好用rwf ?

imvited

基拿比

想識

想屌

go last

最愛

蘇b 不過已經無左
其他教練好似都有 不過我無用過

Real last?

no la later

最近覺得4213 幾好用

有冇人覺得新嗰隻韋拉成日都壓得好前？明明擺佢喺防中，但係好多時候就推到好前，前場都見到佢

俾個支那人用全普黑炒我三蛋

咁先正

惺咁渣ga

我曼跟me

連登之恥

rivaldo波皮都掂唔到
支那人一定係出cheat

條友英文都串錯 可能係小學生黎 都打贏我

抽埋國家隊im就夠支那人打

但係佢推得仲前過之前嗰隻普通傳奇版，呢樣野有啲唔係好習慣。
雖然今次嗰隻進攻真係幾勁抽，但係始終用途都係防守居多。

唔關事 俾佢技術性擊倒
條友勁到月兔咁

好心就唔好貼出黎

都話佢廢 又唔信我
當然係用柏金屈佢機啦

巴神巴 依家跌到 1289
黃巴 依家跌到1262

菊花仍然屹立於1300位列

咪係 條on9當呢度fb?

Online rank gameplay好撚垃圾 我好少玩 d人走位傳波完全錯撚哂

同意
見連登公認最勁既
牛同兔 都唔打排名就知咩事

不過最垃圾gameplay一定係matchday 完全唔知做緊乜 勁撚奇怪 冇樣野係正常

同意
見連登公認最勁既
牛同兔 打完5500分就唔再打就知咩事

pes mobile 係蘋果日報apps賣廣告

的確多左好多人玩

pes mobile =黃

可以叫cc台d人一齊玩

點解黃

係apple daily 賣廣告＝支持黃色經濟圈＝黃

ok 咁要課金了

究竟有冇人係mobile版見過3cf陣

有
2018年
阿根廷 3cf陣

陰公
響度自欺欺人

咁點解牛當初會打到香港第二？
咁就算齋打5500分，全部贏的話都夠上1500啦

1001了 who open post

公認你最勁 開心未

@啤

支持

Push

開左